简理：假面具的侠义比寻常的恶人更可怕

　　排名第十
　　武功：★ ★
　　智商：★ ★ 
　　情商：★ ★
　　小恶指数：★ ★ ★
　　攻击力： ★ ★
　　《倚天屠龙记》中饥荒和吃人的那一段，自然最是惊心动魄，骇人听闻。人性中的恶的一面竟能发挥到如此毫无顾忌，毫无廉耻的地步，真让人对人性怀疑和丧失信心。尤其是简理、薛公远等人，平日是仁义道德的名门侠义，一旦撕开假面具，兽性赤裸裸地发作，真比寻常的恶人更可怕。
　　十大小恶上榜人物中，简理排名第十。